隔離熱褲少女po 全程。經過

【狂心病狂】 熱褲少女 疑似無理被捕 搜身時狂摸大腿小腿
- 分享自 LIHKG 討論 區

我留左10Q幾個留言 全部強姦撚走曬入黎 加埋樓主有野未講清楚
1.全程得nowtv影緊 但影到一半好似見無料就去左影其他野
2.搜身個個非女警黎
3.後面架私家車佢自己既 原po樓主講到後面架車狗車黎咁 另外同行車上有個男仔 但好似好快入翻車到
4.無清晰影到有無拉人 因為全程得nowtv影住 上面講左影到一半好似見無料就去左影其他野 翻黎清晰影到部車放走左

穿熱褲要摸大脾？

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信